msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: smartCAT.ai\n"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Add Tracks..."
msgstr "添加音轨..."

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Allow external streams at 128 kbps"
msgstr "允许外部流 (128Kbps)"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Artwork"
msgstr "美工"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Attempt to connect with SoundCloud failed!"
msgstr "SoundCloud连接失败!"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]BPM"
msgstr "BPM"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\browser.xml
msgid "[ClientPreview]Connect with SoundCloud"
msgstr "连接SoundCloud"

#: .\client.xml
msgid "[NotSignedInView]Connect with SoundCloud"
msgstr "连接SoundCloud"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Connect with SoundCloud"
msgstr "连接SoundCloud"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudConnectDialog]Connect with SoundCloud"
msgstr "连接SoundCloud"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]De-Authorize"
msgstr "取消授权"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Description"
msgstr "描述"

#: .\browser.xml
msgid "[TrackPreview]Download"
msgstr "下载"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Genre"
msgstr "风格"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Key"
msgstr "键"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Keywords"
msgstr "关键字"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Label Name"
msgstr "标签名"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]License"
msgstr "许可证"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Make original downloadable"
msgstr "源支持下载"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]More info"
msgstr "更多信息"

#: .\client.xml
msgid "[ActivityFeedItems]No recent activity."
msgstr "无最近活动。"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]No track selected"
msgstr "未选择音轨"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Comments"
msgstr "评论数量"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Downloads"
msgstr "下载数量"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Favorites"
msgstr "收藏数量"

#: .\browser.xml
msgid "[UserPreview]Number of Followers"
msgstr "关注数量"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Followers"
msgstr "关注数量"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Playbacks"
msgstr "播放数量"

#: .\browser.xml
msgid "[UserPreview]Number of Tracks"
msgstr "音轨数量"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Tracks"
msgstr "音轨数量"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Purchase URL"
msgstr "购买网址"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Release Name"
msgstr "发布名称"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Release date"
msgstr "发布日期"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Remove all"
msgstr "全部移除"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Retry"
msgstr "重试"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\browser.xml
msgid "[ClientPreview]SoundCloud Client"
msgstr "SoundCloud客户端"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]SoundCloud Client"
msgstr "SoundCloud客户端"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]This track is available publicly"
msgstr "此音轨可公开访问"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Title"
msgstr "标题"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Track Type"
msgstr "音轨类型"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Track info"
msgstr "音轨信息"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Upload"
msgstr "上传"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Video URL"
msgstr "视频网址"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Waiting for SoundCloud to respond..."
msgstr "等待SoundCloud响应..."

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]You are now connected to SoundCloud."
msgstr "已连接到SoundCloud。"

